韓國輸波，幾多人輸到pk?

我hi曬野

I’m afraid you don’t really have a chance to bet all you saving on them.

唔出正選龍門 賤過狗

+2

出咗都冇得贏